玩撚曬啦 曼聯

公我蠃 字你輸

馬田·艾堅遜（Martin Atkinson，1971年3月31日－，英格蘭足球球證，現時為英超及國際足協的註冊球證。出生於西約克郡的巴拉福特，亦是West Riding County Football Association成員[1]。

1995年起，艾堅遜便擔任英格蘭足球聯賽助理球證。2005年入選英超球證之列，曾獲委任在一些大賽中執法，包括英格蘭社區盾、足總錦標、英格蘭聯賽盃及英格蘭足總盃決賽等。不過，他常因其執法水準而遭受批評及質疑，曾在多場賽事中有爭議性判決，包括於2011/12球季英格蘭足總盃四強誤將桑馬達的幽靈入球計成入球。另一方面，他也被批評是車路士的「御用球證」以及經常在利物浦的賽事上誤判利物浦，和韋比一起戲稱「利物浦的剋星」(因為在艾堅遜執法下利物浦一場都沒贏過)。

樓主最冇資格出聲

你吹?

又冇車份

咪串柒柒 我利下半場456你

Franklampardbb.jpg

樓主聽日飛去隊冧個球證

我鬼佬教授話今場黑哨都唔割 利狗贏香港人就輸

點睇公我蠃 字你輸？
自己踢到人 吹返轉頭就唔得
輸左身位 比人入完 就吹返轉頭手球就得

4425

港父點解你唔撚殺咗個Var裁判佢?

唔使你提 港父最憎人教佢做野

港父做野唔駛你教

殺人犯已經買左機票起程做嘢

父哥miss左最好時機啦 佢兩隊最憎嘅球隊同場佢都唔落手

港父人都敢點會唔敢搞var

又殺人

曼聯個占士自己撞埋vvd到 但痛好似自己撞車咁

港父徒弟法賓奴人都咁殺